「黑人的命也是命」運動奪瑞典奧洛夫帕爾梅人權獎

我係黑人呀屌

黑命貴

Black！ 我至Black！

香港反送中都冇搶店鋪都可以冇獎, 依個獎擺明玩鳩美國啦

搶野任搶,
比人搶果D鋪又無出聲
仲唔係有人權
抵攞啦

來生要做黑人

Mother fucker

左膠玩死美國，George Floyd 係積犯係死道友

你地統統都冇我咁叻

Nigga Lives Matter